菲林相機去邊買？

如題，有冇連巴絲知道間 高寶 伏唔伏？

唔伏！老闆好好人 就算你唔識用 佢都會好細心同耐性教你點用！
利申：有買過
買單反菲林機 會幫你抹到一塵不染

無乜邊間唔係黑店

咁上網買(eBay)好定係喺鋪頭買好

個人覺得唔係要慳幾百蚊都係係返香港買
至小有得check 有保障d
除非香港冇得買or 平好多先去ebay

總之唔係孽sir唔係東升其他話之你

蘇聯機就淘寶/ebay(買過幾間都無事）

我係ebay買咗部pentax,兩舊水

香港睇左實物先買
保障好多